[又係IT] Uber首席科技官請辭 據報研裁員兩成料涉逾5,400人

據美國網約車巨擘優步(Uber)向美國證交會(SEC)遞交文件指，首席科技官Thuan Pham請辭，將於5月中旬離任。

另據外媒報道，由於新冠疫情下出行大幅減少，Uber正研究裁員兩成，現階段尚未確實，倘成事，意味公司2.7萬名員工中，將有逾5,400人「飯碗不保」，包括約800個工程職位。(da/k)

IT狗未日

仲想做it既入來講兩句

IT 一向都係最慘